有冇絲打一齊打籃球

如題 一直搵唔到人一齊打

教練，我想打籃球

1米83 絲可以？

樓主邊區

有呀 係邊度打?

打友誼波 無問題👌

搭單
有冇巴打想打籃球
啲波友全部變哂湊仔公

九龍區 留tg？

有！